見到身邊d 港豬不滿Eason 演唱會被取消真係透心涼

「吓，我又冇出去示威點解要搞到我?」

到底做左二,三十幾年人第一次感受到咩叫政治係咩感覺

好撚開心
班中立撚屌到仆街

如果日本取消免簽證，真暴動都似

阻住佢地返工都又打又踢，阻住佢地返鄉下仲唔拎刀斬人